波台手足今日睇左8比2精華幾多次

我啱啱睇完第9725次
利申唔係拜迷，純粹見到疤狗比人炒會好開心

樓g迷25古

準備定5m比我利啦

死疤狗終於還返個歐聯俾25古

借古過嚟妓未

睇埋2013對拜仁

球玉美欺